男朋友話我太污wer 想知係咪真係我問題？

我同男友拍拖咁耐, 佢都未試過話我, 亦未試過嘈交, 雖然我知佢唔鍾意我成日求求其其著件tee+運動褲, 又冇乜點化妝梳頭就見佢, 不過我以為咁樣係代表大家個關係昇華到去呢一個層次, 所以都冇理過, 點知有次男友黎屋企樓下接我, 一見到我就好惡咁話:「其實可唔可以好似未拍拖之前咁至少梳下個頭, 執好自己個樣先出街, 點解做女仔可以做到你咁污wer.... 」, 我即刻燥底咗, 係.....初初未一齊, 我每次出街見對方都要扮到好靚, 揀件衫, 化個妝, set個頭都搞半日, 咁拍拖拍耐咗係會愈黎愈少情趣, 開始大家都會懶都好正常姐, 點解要話我.....

sis你點都係啱 女人唔會錯

咁我又唔係d唔講理既人。。。

你唔識做女人＝＝

因為我係一個賢良淑德既女人==

樣衰先要賢良淑德＝＝

分手

樣衰我想？？
人身攻擊？

諗緊 但好似又未至於

#431咪9up

你又靚又賢良＝＝

樓煮小妹逼我。。＝＝

分手啦sis

我係

私了佢

其實男人有時都係想要啲新鮮感,

咁咪睇吓間唔中會唔會着得特別啲同佢出街囉

咁我個人認為未至於要去到分手.
不過以我自己而言啦,我唔介意女仔係咁

認真覆 你著得唔洗靚 但乾淨係基本
Also 你著得好睇一兩次等男朋友開心下囉
其實唔關關係事 a good relationship doesn’t mean I like seeing my gf oily and dirty
Hope u understand 🙂

唔執唔緊要
肯含就得

感情問題一律建議分手

佢男朋友油頭毒撚款出街，po主又會開新po架啦

假膠黎架
係咁偷beauty exchange d文

頭都唔梳就出街又係你問題喎

好快有帽戴